有冇人覺得draymond green 退步得好快

15-16年果時進攻係唔差 有jump shoot 有post up 但係自從durant 黎左 見佢拎住個波 進攻已經冇哂威脅咁濟 當年想睇佢一直進步落去 但係呢一兩年打唔番水準。 唔只進攻 防守雖然呢家都算好 但上季同今季都好似已經冇咁硬淨

講下我對green 睇法 佢真係好獨特 有智慧 有防守 組織好 夠硬淨 又可以打快 現今nba 搵個打4號位有哂佢特質取代佢呢真係好難 有人話佢唔值all star 但除左得分能力 佢真係樣樣有 勇士真係慧眼識英雄

當年green 進攻high lights

佢有三分已經夠做, 至斃而家連大空位三分都唔入

而家咁多人可以攻，留力主力防守仲好啦

佢應該係因應球隊需要轉咗打法
佢係勇士體系入面真係好緊要
呢排傷咗出唔到你就知佢幾重要

K神琴日第4節carry喎

如果推波仔無手感kd 比人mark 死咁點算好

咁咪輸波囉 Full team場場三節勇睇到悶

上年常規賽又係9下9下咁
一入playoff就變左第二個人咁 特別防守方面佢對勇士真係好有價值

進攻方面 勇士咁多進攻好手
佢做好高位組織傳球推快攻set下pick
得閒錯位拎下分已經足夠
當然佢3分穩既話勇士會更屈 不過講左咁多年都係咁

打得最好係pelicans 果輪 覺得佢剋到下ad
但打火箭個series 爭d因為佢輸9左

協防之王

佢啲pick set得好實淨

curry 同 green 兩個係勇士最重要的核心

係 set pick都係技術黎 pick得好真係可以幫到射手好多

但而家好多中鋒都做唔好

Damian Jones Jordan bell d pick嘔血

又係kd 錯